## Proyecto tienda en linia

## Instalacion

1. Importe la base de datos "estampados.sql"

2. Luego clone el repositorio
Ejemplo: git clone https://gitlab.com/tkpipe14/pruebatareas.git

3. ejecute el proyecto.

## Tener en cuenta.

la base de datos tiene contraseña
para actualizar ese campo dirijace a el archivo wp.config.php

